屌你HKTVMALL 人寫app你寫app

卡住呢個畫面，咁即係點

note9
IT廢無debug就認拉
炒撚左個it head拉

寫呢個App既人一早被人炒咗啦

屌，重裝完都仲係咁，都唔知係andriod廢定係三叔廢